有無人知我隻貓做咩事(求救po)[有圖]

上星期見到屋企隻貓下巴出黑點點，紅左甩毛，之後去睇獸醫話生癬，幫佢日日洗下巴搽癬藥，點知無變好反而仲衰過之前。想知係咪真係癬黎，我上網research揾有啲人話毛囊炎。有無人可以介紹一啲比較好嘅獸醫？近返屯門荃灣嘅有無巴絲介紹？

我睇開元朗專一 主人感冒同絕育都係呢間
兩次都好快好返

聽過朋友隻貓生癬但唔係咁嘅樣

我尋日book左仁愛，呢間ching有無睇過？唔知好唔好，如果唔好我立即轉專一

就係之前佢生過癬好似唔係咁，同埋勤力搽藥洗好快好返，而家無好仲多左撻，好心急。

係咪貓黑頭再發炎

見到咁肉都赤曬

樓主推薦你去享和獸醫(醫生醫術幾好)
或者平價啲去活泉 醫生一樣唔錯
錢唔慳得

連登仔又唔係獸醫

我主人之前都係
醫生俾左d藥膏搽就好番

荃灣 Dr.George Ok 架

我個隻都係睇佢 好好

試下用神仙水

元朗間柏圖唔錯
外藉醫生 有姑娘幫你翻譯
診金收費都合理
係有少少難book 同星期四係休息
樓主有時間可以打去試下
希望你隻貓快d好返

如果係r得甩果d點點 可能係糧太油 可以試下轉糧
但你隻貓咁大堆黑色 睇下獸醫好喎

荃灣寵物醫院（沙咀道百佳對面果間）搵kathy醫生

問下人介紹邊間獸醫有信心咋喎，有冇睇內文？

有養貓幫你推推

上次感冒去睇享和 睇左兩次都唔得
計埋打針個啲去過6，7次
次次都唔同醫生

咁可能真係撞彩

荃灣活泉

好多謝咁多位，今日帶貓去睇醫生，佢話我隻貓係毛囊炎，唔係癬，醫生叫睇多幾日先，希望真係好啲，唔得就再睇下去邊間好

活泉真係幾好
睇開劉醫生，做事好細心認真，唔會為收多啲診金亂診症
陳醫生就麻麻